Ipad pro粒a12x 勁啲定 new MacBook air 粒m5改i5勁啲

Ipad pro正皮
Mba 負皮

冇所謂，玩具都照買

跑分比較

iPad Pro 2018
Single-Core Score 5020
Multi-Core Score 18217

MacBook Air 2018
Single-Core Score 4248
Multi-Core Score 7828

iPad Pro 完勝

咁講MacBook air真係搵笨柒 又唔係真係好輕

兩個os唔同，個benchmark計法會唔會有分別？

Geekbench根本唔可以完全反映到性能差距

兩個都係用Geekbench4.3.0跑

一定係ipad pro抵玩啲

你拉落去睇下細項目比較囉
結果冇得拗

一個8core 一個2c4t
結果冇得拗

Arm同x86比

好似上年已經開始講緊iPad pro粒U勁過laptop

以前ipad pro夠拎呢個跑分講到快過macbook pro 15粒i5/i7點點點，結果咪又係一部ipad

Geekbench 本身就唔太適合做cross platform比較，因為佢跑嘅野太簡單，要跑都跑3dmark啦

呢個網有講點解geekbench唔好，不過舊左小小

今年粒A12X有埋7core嘅GPU喎

我仲搵緊計係ios行ffmpeg cli

屌你 仲快過我部2017 15吋 MacBook pro

老老柒柒
ipad 即使個cpu，gpu再勁,都仲係一部ipad

其實部Air真係好奇怪
又係用返Y系U，咁同Macbook有乜分別
仲要厚咁多

點解今次唔係更新Macbook做8代U，加返個Touch ID
部Air如果加多128Gb SSD已經可以買部Pro 13

好想試下跑r15

傻西先會買新mba